有冇人知三五成群放左監個班人依家點？

仲有三叔依家點？

呀雞 😭😭

睇埋古惑仔之後d集數
佢地坐果陣
好似仲未睇到錢嘉樂登場

有個女仔跳樓，報紙有報過